屌臭World of tank

垃撚圾game

德國線架Tiger(P)難撚升都閪咁 玩7咩 屌你老母

架車廢撚到仆街 一炮得個240 你老母都要成100K經驗先解到下架車 仲要長時間排T9場

我真係唔撚明 點解明知架車咁撚垃圾 點解唔可以做d公平機制 係撚都要人地上去睇人面色

做一隻game做到你咁撚多BUG真係屌你老母失9敗

明明遊戲係比人放鬆既 屌你我就越玩越撚嬲 越撚大壓力

我真係好想棄game 但係我都課唔少金落去 又唔撚捨得

各位巴打我可以點做

E只game d設計師極有可能個腦真係有問題

屌你如果唔係因為坦克game得佢一隻 我真係臭系都唔撚玩E只on9 game

走啦
利申 成個連登已棄

垃圾game嚟，不了

呢隻game係game 玩人
喺佢所謂隨機分配入場同埋有無敵RNG加乘底下
同一架車可以上一場底階照開無雙下一場頂階比人一炮秒

Tiger(P) 都廢?

只你老母

你係咪玩錯GAME
我玩開個隻叫World of Tanks

Tiger(P) 邊忽唔廢

做乜唔過檔玩war thunder?

新手係咁同電腦打 好悶

咁想輕鬆享受
去玩少戰囉

屌玩wows都係啦，玩美國CV 每個level都係比日本CV屌打，重要日改夜改美國CV，屌真係無心機玩

玩蘇聯車就可以享受遊戲樂趣

obj 257 玩到好悶 想解IS7 但係又無動力玩 場場都扣錢

買p帳

買左都扣

根本T8以上既車唔會賺到錢

巴打I know that feel，其實tigerP 好過tiger好多架啦，起碼正面得個頂蓋係weal point
利申：當年開到e75，現已心灰意冷退左

巴打試下玩第二架車轉經過去

佢係真係廢, 左右果兩塊45度角死人鐵板on99

利申: 封測果時已經開始玩, 課左唔少金車, 但三年前已經棄左game

隻game成個風氣太差, 隱蔽機制對主動出擊既人好蝕底, 變左大家係到鬥龜, 完全冇人肯進攻, 一場十幾分鐘永遠等到去last 2-3分鐘先開打, 成隻game都on99, 大家係到鬥容錯率, 根本唔值得玩

仲有d地圖又係on99冇高低起伏, 高度永遠都係+-10米, 以前有d山圖仲可以玩下突擊戰術(係另一邊山頭兜人後門), 但比佢cut撚晒, 新圖愈出愈細張, 30架坦克15vs15屈撚晒係個旺角區到毆抖, 走唔出太子油麻地九龍城, 完全冇戰術可言, 玩柒咩

何況個頂 正面左右 加埋個底 4個弱點 問你死味

利申 重坦

唔捨得

轉 world of warship 啦，好玩好多，雖然都係西架啦...

warship唔好玩 我係鐘意玩坦克 又唔係warship

咁幫你唔到，好似有隻玩現代坦克既game，叫armor唔知乜乜，你唔玩？

Armored Warfare

無人玩

你有冇入clan?

只game仲有人玩咩

召喚奧干巴打

你好

你係奧干？

sor我講緊wot

Warship由beta玩到出英巡
直頭破壞哂平衡
棄左啦

收皮啦你

World of Tanks

咦原來係慢世魔王喎

咁撚柒既傻鳩就咪撚理佢啦

係, 我係, 喺lihkg我用過呢個名

屌WG

有車想玩又涯唔過之前嘅坑
不如問連/高登仔借ac玩下

隻驚真係好撚痴線 以前官方好鼓勵玩家去升車 所以金車性能上會比自己升既車低少少 點撚知而家buff哂d金車同d金車愈出愈勁 咩defender lowe 最撚過份將以前部lorr40t 9階車收埋放落八階當金車 個d咩新出既obj 268v4 上哂金彈都打唔穿 你玩埋我個份

war thunder仲撚垃圾
啲坦Russia bias到

又係條廢柴

雖然有時蘇聯啲車跳彈跳得好誇張，但係絕對唔會差過WOT

Warthunder 好過WOT 好多，唔似WOT 咁玩玩具車，大家鬥衝去草啊石啊 鬥歸 千篇一律

又係UAD欠卡宣傳大使

仲有偷金呢，唔好漏

大陸仔 冇人屌
只乜撚嘢game呀

咪就係